我都係鐘意web版多啲，唔慣用app

app有os限制，好似我部ipad係ios7用唔到,仲有ios8成日彈app